香港人要有骨氣少少，罷拎$4000！！！！！

作為真香港人，唔好俾陳茂波語言偽術呃到

呢$4000，係派俾大陸人同新香港人，唔係派俾真香港人，記住唔係派俾真香港人！！！

你拎$4000即係承認你同大陸人冇分別，一係代表你廢！！！！！

陳茂波下台！！！

企開啲啦，屌你老母

冇可能，就算個個係到話唔拿，轉個頭個個去申請。香港人最睇重個錢字，一蚊都要計住。

啱呀 攞4000必須要爛閪

呢$4000留返俾陳茂波做帛金好撚過啦！！！！

有幾多人有份拎

4000可以CALL G了

公帑呀岸鳩

食窮共政權，錢買火箭炮

你唔拎，你嗰份咪益腥香港人囉

你個邏輯錯咗,有骨氣應該唔交稅

首先~你有無合資格拎先??

On9仔唔拎咪益大陸人
咁撚弱智既post都夠膽開

呢D 叫
派錢都有人反對 痴撚線就係你呢種人。
影響晒成個社會風氣。

唔拎留比支那班賤畜生蕃拎？

唔拎先係on9
政府鬼理你拎唔拎
唔拎自己折墮

弱智仔

因為樓主唔拎，關愛基金又多4000蚊比新移民家庭學課外活動

你唔拎個4千咪俾人明日大嶼填海
有得拎幾大都拎
換哂做大餅填高自己個枕頭都咪撚益政府

利申：減稅多過4千無份拎

舊年住院住咗好耐無返工
骨氣可唔可以醫病？

你上一轉facebook，大撚把呢啲人

梗係拎左錢繼續反共
唔拎留俾邊個

戇鳩，你唔攞錢，佢咪多啲錢去起明日大愚，起xiqu center，派比大灣区囉。

唔拎筆錢落番庫房，政府咪又係拎筆錢亂咁洗

你都戇鳩
送錢俾支那狗
4000係應得都唔攞

要交稅，邊有得攞啊屌

問題係唔係個個都有得攞嘛
正正常常打份工有層樓供緊已經無得攞

全家都冇份攞

唔攞咪又係俾人攞黎起人工島

上年夠左18
sor9

退返稅都冇得攞lu

樓主同環保撚邊個on9 d

我拎左依4000蚊去做到黨主席啦
如果一大班人夾4000( 少少地 10000人)
成支軍隊都請得郁啦
打到共產黨全黨死清光

10000x4000
其實只有四千萬

1蚊都拎唔到 on99

你唔拎嗰4000點同佢做帛金

買住金AK先

拎左等新iphone出就去買 四千蚊起碼可以幫補下 唔拎正傻柒

2019 年第一個我睇過最on9嘅post
其實樓豬你係咪曲線撐政府？

咁你寧願攞定留返起大嶼？

d稅好似係香港人嘅錢，做咩要益個殖民政府？

咪政府同佢做囉，市民邊洗拎$4000幫佢做

你都on lun 79

你咁有骨氣你拎完個四千蚊咪響深水埗從高空撒落街益街坊囉

又要屌正苦又要靠正苦同佢做帛金你都算極品

支持唔要4000蚊

4000？
比乞衣呀？

點解要罷拎
攞果4千支持港獨，不無小補喎

但係我呢d要交稅既反而1蚊都有！
用我d錢去補貼班唔番工唔交稅既死廢老廢青00後
比佢地去買電信飲喜茶 條氣就點都唔順架啦！

唔順氣還唔順氣，都唔好益左最大果個賣港賊先

係囉, 如果民建聯我都一定照攞.
攞完同佢講只有兩國才有兩制, 吹咩.

樓主咁on9, 一般無樓全職家庭主婦咪合資格

集資真港人4000蚊, 收新港人皮有冇得諗?

罷拎

唔拎=民生已得到改善

搞革命都要錢架大佬

弱撚智 只係拎返原本屬於自己嘅嘢
唔明有咩問題

行開啲啦 係唔係你冇得拎咋

正確 最好全部錢派哂去 我地香港人有咩福利？

Ching, 你嗰份唔要俾埋我ok?

樓豬係戇鳩，完

就算我1蚊我都要拎
政府工班人唔好諗住有得hea

仲要去旅行咖

有樓無4000，痴線

有撚閪得拎咩
係稅網入面嗰啲根本冇得拎

無交稅先有得拎 我交過四千點撚拎？？

樓主啲死窮閪交唔到四千以上稅 係道鳩up正窮柒

話港豬果啲九成都係講一套做一套，一係無資格拎係度酸

身邊冇一個人係有份攞